%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Thème d'approfondissement\\Triangle équilatéraux}
\reference{Math 11}
\begin{document}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}

 On considère un triangle quelconque. Sur ses   côtés,
   on construit trois triangles équilatéraux (à
   l'extérieur). Démontrer que les centres de gravité des triangles
   équilatéraux forme un triangle équilatéral.

\end{document}
